2017 MBP non touch bar

i7,16gb ram, 256gb 屌唔屌得過？ 基本上都係長用，追求快輕同長續航。同一個價位($14500左右)有冇更好選擇？

首先你要諗256Gb ssd夠唔夠

跟住 你連用途都唔講 點出招

返學、睇片、上網居多。但似乎MBA Apple 開始放棄，寧願比多啲長用

應該夠，平時嘅工作都唔洗太多storage

主要睇呢個價位有冇better choice

冇tb先正，2016用到至少10hrs

x1 Carbon 2017 都未嘗不可

返學上網睇片 好話唔好聽買部ipad pro加佢隻keyboard夠有突

你用緊？我就係買冇tb，知佢續航勁啲

*想買